請叫黑警 香港沙士 HKSARS 香港Cancer

沙士人人戴口罩
人人唔出街
樓價大跌

香港cancer
自己突變打自己人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

香港zombie
見到都要走
死城

樓主好可愛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係陽菜呀

樓主可唔可以好似電影入面咁開技召雷劈黑警

推